所有文宣請入黎，機場救人，啲人唔俾救護走

機場救人，啲人唔俾救護走，係應該有臥底煽動

推

push

合理懷疑有臥底分化

幫推